公司自從開放過做shelter後比藍絲看更搞，可以點做？

話說我公司係8月2號果日出哂post、樓下貼哂野話open做shelter比手足上黎休息，當日個廢老看更已經好唔滿意，撕哂d紙落黎，又走上黎嘈我地隨便放人入黎呢棟大廈（我地本身做樓上鋪零售）。
本身6月之後d生意已經差左5、6成，8月2之後更加差，d客同我地講返原來個仆街看更同佢地講話：「上去xx樓呀？無開門/收左工啦！」仲有我地本身營業時間係到9:30，佢忽起上黎8點就落大廈道閘，d客根本入唔到黎！
我地試過同業主講，佢一味話會跟進，幫我同法團講，但係都過左兩個月都無聲無氣，而家次次返去見到個看更都篤眼篤鼻，仲見過佢捉住其他人黎講話我地黑店，放黑衣人入黎，危害大廈安全屌佢老母 再繼續咁樣都唔係辦法 到底點樣先可以整走條廢老

投訴條廢老訓教 睇馬經 無巡樓
投訴下後樓梯有雜物 逼佢巡 計埋時間

打錯 係8月5

係所有promotion channel 都講明自己間鋪唔會無故收鋪先啦
一係叫啲客上黎前whatsapp先，雖然麻煩，但起碼控制到啲人唔比個看更昆

叫啲客錄音，有證有據民事索償，廢老一定怕死唔敢亂黎

佢成日唔係位 棟塊牌出黎寫住「巡邏中」
我地已經每次經過佢個位都影一影
影埋個鐘 證明佢成日唔係位 但同左業主講佢話呢樣野都做佢唔到 佢都可以話佢真係成日巡樓

岩既，都應該要出post講明咩事先 唔該巴打

補充返，你應該告管理處好啲

出少少錢比封律師信佢就會淆
好平已經有

推

不如直接召喚法律jj

呢d 廢老絕對唔可以怕左佢

首先揾fd扮黎買野，見到條看更就扮問你地址，偷錄佢罪証，要分別幾日唔同fd去陰佢，否則佢話記錯你營業時間

之後直頭出律師信比管理處，claim番過去生意利潤同埋一年租金

再簡單d, 唔交租玩賴皮，逼業主同管理處傾掂佢

再唔係，日日打去煩管理處，話佢訓教，講粗口屌人，成日無左影.....

佢要玩你，你就陪佢玩。
反正呢幾日都無野做既話，搵個深黃同事（可以你自己）日日陪佢捉蟲，錄定音，佢傾計屌佢傾計，佢嘈你投訴埋佢，最好再加鹽加醋，賭馬講是非影響市容blablabla